[文宣部入] 海闊天空

基本上大陸將呢隻歌等同香港、起碼五億人識、我地應該捆綁隻歌同今次運動嘅片段向鄰國宣揚! 傳播自由意志、祭家駒英魂! 鄰國如果一禁必定連起燎原大火、仲可以令強國人唔再強姦我地嘅歌!